<h1>Test Task</h1>
<h2>Задача</h2>
В качестве тестового задания необходимо:

- создать React компонент для отображения таблицы с данными
- добавить кнопки для создания, удаления и редактирования записей
- интеграция с бэкендом
<h2>Решение</h2>
Основными идеями стали:

- использование библиотеки компонентов для создания таблицы
- хранение данных в контейнере состояний Redux
-  работа с сайд эффектами с помощью библиотеки Redux-saga
  
<h2>Инструменты</h2>
Для выполнения задания я использовал следующий инструментарий:

- `material-ui` +`material-table`
- `redux` + `react-redux` +`redux-actions` +`resux-saga` +`reselect`
<h2>Структура проекта</h2>
  <h3>App.js</h3>
   Главный компонент, в котором рендерится компонент таблицы
  <h3>store.js</h3>
   Контейнер состояния всего приложения
  <h3>/components</h3>
   В этой директории хранятся папки со всеми компонентами(одним) проекта и корневой редьюсер, собирающийся из всех редьюсеров компонентов
  <h3>/components/table/</h3>
   В этой директории хранятся все файлы компонента Таблицы

  - index.js экспорт модулей из директории
  - actions.js Экшены компонента
  - sagas.js сайд эффекты редьюсеров
  - selectors.js селекторы для плучения данных из хранилища состояния
  - Table.js Компонент отображающий таблицу
  - reducers.js редьюсеры компонента
<h2>PS</h2>
  Это оказалось наудивление интересное задание, работая над которым мне пришлось бороться с собственными пробелами в знаниях.
  Также оно послужило отличным поводом для освоения новых инструментов, таких как Redux и сторонней библиотеки компонентов.
  Спасибо компаниии Noorsoft за предоставленное тестовое задание и отклик на резюме.
  
